美孚居民仲未有人搞物資，食物呀？ 我唔黎了

美孚居民同議員
你地沒野backup,我地係唔會黎架？
等死啦！